---
hide:
  - navigation
---
# ようこそ

## EmueraEM+EEとは
> EmueraEM+EEは、[Emuera私家版](https://ux.getuploader.com/ninnohito/)をベースに改造を施したEmueraです。

### Emuera私家版
!!! quote "引用"

    Emuera本家が対応停止状態となっているため、私家改造版はコードのベースとするためにバグ修正以外の変更を行わないものとします

## ライセンス
> 本ドキュメントは、[CC BY-NC 4.0](https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/deed.ja)の利用範囲でご利用ください。

[![CC BY-NC 4.0](https://i.creativecommons.org/l/by-nc/4.0/88x31.png)](https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/deed.ja)
